有幾多人一到合法年齡就出去打工

想知道各位爸打有冇一到十五六歲就去打工

打錯字， 係各位巴打

其實唔少
只係佢地唔敢講

點解會唔夠膽講